［傳統post］騎撚住你垃圾曼

2019-2020

樓主完場先敢開 廢能到

曼聯最後一個罰球前開的
同埋明叔叫我開 唔太關我事
要淆我就踢到37場先開啦

咪笑啦，起碼正面對碰老轟輸四粒

都話係唔知邊隻曼狗叫我開
唔知係明叔定m字頭

明叔條粉皮

？

打完人返嚟推POST?

又來